咁樣算唔算係藍店？

經過兩日，小弟去好多唔係大型連鎖嘅茶餐廳食飯，好多都無登記紙，職員話政府話要掃code先可以入，我話可以登記喎，最後求鳩其叫我寫落落單紙就俾我入。

全程無拗撬，似係唔識/懶得整張紙。

我覺得似係想做生意又無咁多成本去搞咁多野先循例叫人掃一掃先俾入，大家點睇？

當然我明叫人掃已經幫緊港共，但無逼只係叫，最後我就咁寫落張落單紙就入到。